集思廣益，仲有咩辦法可以令更多市民去參與

正所謂行動時不上連登
行動前要集思廣益
今日同人討論時諗起抗爭運動到依家市民既反彈聲音 由見到汽油彈 燒地鐵 10點關站 都未去到割席 政府必定有失望
我更加意外係近日有建制派議員會係年青人發聲講公義，公正。
可能石先生係代表地產商。政府近日又明顯放風想倒錢想起明日大嶼。其實同高鐵同樣係蝕本生意。地產商有地，但政府唔買，放風去填海。
咁代表左地產商分分鐘唔使睇政府頭，想講咩就講咩。
我覺得輿論係好重要既手段，
林鄭除左得警方，佢仲有建制派，同埋中共。
我地輿論上其實要日常生活多d同唔同派既人討論警方行為,咩人都得，星斗市民，本土派議員，社工，醫生，法律。我地要更加貼地去實行理想。。日漸過去，我相信影響力大過Tvb。再加埋警方自製黑題材。建制派自己警個區選唔公平。中共要同美國deal協議。
分析一下個局勢，我地諗多幾種方式俾市民參與。
地區播電影同紀錄片好有效
如果有人肯拍實錄同有中英字幕既濃縮解釋
量產咁 唔同topic咁拍 我都知一直有人做緊
有無人肯做？
利申本行係完全唔關事
同埋我覺得如果有國際語言tg group會更正
如有group係做緊 麻煩俾小妹加入🙏🏻